被一大群狗追每個人本能地都會逃跑

狗都係。
你想做追人定比人追嗰個？每次企一大輪然後等走佬，一班大聲公嗌跑快d呀，唔係出黎散步架，一邊叫住香港人反抗一邊走佬。
我出黎都唔係走佬架 有人嗌打波又係無人理繼續跑，琴日走左佬成日都係照拉幾百個，衝呢？可能拉更少。
香港人反抗呀

唔係話幾時都要鳩衝，但係當我地多好多人時，仍然都係跑走，真係好心酸

而家d 勇武既其實少過6,7月好多
出黎既和理非多

印象中六月份仲有衝呢個槪念

好憎d人講唔係出黎散步 行快d 唔好阻全後面 都唔知要跑到幾時 你跑到去第二個地方見到狗又係要跑 無限loop 個個星期兵捉賊

呢樣野由6月中講到依家

記得十月一個夢境仲係好忙的，唔知幾時開始得個企字等跑等拉

心態決定境界！做左被動先就會一直得個跑字

宜家啲前線越嚟越細個 思想冇咁成熟

所以行動po戰術po心態po要開多啲！

對抗警暴指南（街坊都適用），入嚟集思廣益，睇下有冇得出抗暴手冊，bot唔好入嚟

可以解決。

1/10

2/10

3/10

勇武心態不是一日練成

4/10

面對popo要克服恐懼冷靜退

push

5/10

本能比好多鬼係度叫走
放大左
依個都係69到而家咁大分別原因之一

所謂勇武同和理非
其實大家無咁大分別

好撚心痛

真係個個post都見到你

真係冇辦法，佢哋都係逼住上前線，早一兩個月可能仲係和理非

出到黎唔好覺得自己唔係前線唔關事，被咬只係一瞬間，已經無和平集會。btw成日覺得好有信心好大聲叫人走既人係鬼，不過唔好分化先，自己比d獨立思考諗下聽唔聽人講

不放負 推

成熟果啲企曬去後面

6/10

Tui

跑到爭d人踩人，係咁推

7/10

夢中跑步跑餐死 其實完全唔知後面發生咩事，而跑到一個新嘅地方join另一堆人流就更加唔知咩事，又跑餐懵。

有時夢中嘅人係有意識「唔好跑」「急步行」「唔好恐慌」，但往往嗌得一陣，前面急步行嘅就會鬆懈變慢慢行，後面就會急，嗌啲人「跑啦！唔好慢慢行」然後前面就會跑，傳到上前根本唔知咩事，就變咗一齊跑，跟住見到後面成堆跑緊就以為俾狗追，然後就恐慌。

我跑得好撚慢，但而家次次發親嘅夢都要係咁跑，唔知點好

好想見到

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

自從班狗可以無限射彈之後 已經冇人敢衝

係
陣地又俾你哋屌送頭
快閃又話見到狗就跑

推

香港人仲係太多包袱

8/10

其實我都好細個，不過我覺得自己再唔出就冇人會肯再出 ，如果個個都怕危險咁可以點，所以我都係焗住本身後排，到做人鏈，到物資、哨兵，再上到中前排，我都係未有心態同觀念，只好幫到就幫，同埋而家勇武愈尼愈少，焗住焗住就上咗尼。

重有對唔住手足，可能我未夠勇氣同埋衝嘅心，但係我有手有腳，唔想連出尼都唔出，我唔甘心做和理非，又冇勇武嘅勇氣，我冇散步同唔跑、如果有手足比狗咬，如果有人衝，我都會衝

睇情況 幾百個警察緊係走5-10個走咩

因為拉哂

其實個人覺得係因為冇''目標'' 好似612咁個目標就係唔撚比佢開到會
所以拼死都要衝

真 然後一路跑住大叫香港人反抗
個心真係淡淡地

無錯

後面嘅人唔知咩事
問人前面做乜個個話唔知呀快d走

係賊捉兵

其實你唔衝，就咁多人企係到唔走已經好撚有用，你睇尖沙咀太空打狗個次，佢少人衝跟住有班友同呀伯唔撚驚，跟住互打佢地係打到要退。講緊係有隻狗比人打甩下巴個次

I love you 3000
大家都係手足，好多謝你嘅付出，唔使道歉，你地嘅年紀係應該被保護，搞到你地要冒死上前線係我地嘅錯
另外真係小心有鬼，唔係鼓吹捉鬼，但宜家比人拉嘅前線有好多好多係因為比鬼mark咗

噚日打機 得廿幾隻勇武
然後見到企滿成條街嘅和理非喺後面望
原本想打 後尾求其set完rb就收咗皮

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

屌呢句真

其實某程度上警暴濫捕係嚇怕左人

9/10

張圖見到班狗驚到敗走好爽

有啲人只係需要一個lead先敢做

又想變番陣地?

守難，衝唔理大細膽既人，會跟住衝，而且因為後面d人都衝，無得返轉頭，守會有一大班細膽既退

其實和理非都可以進化
你估下近百個和理非 跑住衝向啲狗 佢地亂唔亂

你而家咁衝，一定Tg放題加橡膠子彈

其實係 次次都淆 四個月啦

衝

又捉一隻三毛

驚，但一齊上就唔壯膽

其實衝係要有時間做心理準備
612同7月果陣, 對侍既時間比較長, 思考空間較大
依家D狗一停車就衝出黎咬, 大家冇時間去反應點樣還拖

其實我有個問題索帶要幾長？

aeon 12蚊店有款10幾cm, 有款好長同粗D 20cm 以上

咁講又係，睇張圖都見到後面有好多人跟住衝反而守係的確難d

10/10

對面知道你係出嚟玩跑Online
所以尋日灣仔改變咗策略
狗車快速到各路口
落少少綠色物體
全部人開始亂跑中哂包圍網

下次搵手足報對面有幾多狗
壯咗個膽先

唔明點解唔衝

唔需要好長，綁到你要綁既野就得試下落手一齊綁，慢慢進步

有mask有盾唔撚驚啦
定係你拎兩梳蕉岀去？

講閪咩，打又唔係打，走又走得慢塞撚住晒

千祈唔好磚雨推進

係 自己嗌完都覺得唔好意思

612如果唔係主動衝都唔會有今日啦

其實得612 大家係最勇

磚雨亦都係好重要，所以要事先準備好

如果唔係真心去反抗嘅

唔好再鳩嗌 香港人反抗

on9少陣啦

真

612係有清晰目標 冇退路咁打
平時衝衝得去邊
加上一班分化冷氣撚
衝又屌你送頭
走又屌你垃圾。

其實係以前d狗唔會掃射
而家咁射點衝呀

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

其實每次聽琴有把聲大d激動d就起勢咁跑，我每次都係咁講冷靜d冷靜d，但大隊跑緊都逼住跑睇情況琴日出水炮就無辦法了

目標？打狗仲唔充份咩？d狗既目標都係打你同拉你架咋

因為嗰陣打陣地戰，而啲狗開槍冇開得咁勁

但當時就個個禮拜屌手足戀戰唔be water

到依家be water嗰陣又話點解一見狗就走

最主要分別係個陣有目標 所以咪有目的咁衝

鬼叫魔警開實彈/近距離開槍

走左嗰班自己內疚 大把手足理解

反而係冷氣狗見有位入就出黎點火
咁心急呀

唔知我有無諗錯，brainstorming....讓條路俾勇武跑，和理非散開上行人路向後行，有錯請屌... 因為突然跑身手唔夠衰硬

大家都知
但現家和理非居多

你講得都好輕鬆 知唔知自從無咗物資車 前線啲盾最盡都係浮板 好少少有時搵到啲金屬交通板 橡膠彈又一定瞄頭 頭排都唔夠坦

其實只要頭三排願意食棍受傷
後面既幫手9衝或者擋彈就ok
點解一齊向前跑既勇氣都冇
說好的和理非做最大backup?

少狗向前衝
多狗請預備

狗狗奔向前
可以喚神獸

羣狗而攻之
三思而後行

依家次次打開口牌人地set定重防等你
點打

講真呢個時勢無和平集會，琴日包到連前線係邊都唔知，狗係近你既路口出黎你就係前線，做好心理準備

相反我覺得有好多人心態勇武但經驗不足太易俾狗咬
睇多啲tg同map啦，真係好撚有用，尤其企係度on99個陣呀，屌完提你地有狗包又當我鬼，叫你自己睇又先你眼望我眼施施然拎個電話睇，睇得黎我去左下個街口
唔係行到最前企就好勇就係做到野

冇上過最前擋子彈就收聲啦
你比橡膠子彈射下睇下你仲敢唔敢衝
on9冷氣軍師

嗰陣大家都有決一死戰嘅心態

反抗不是口號！！

嗰陣唔會瘋狂開槍

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

借位唔該

（突破樽頸）請返工日子 早上抗爭 真正影響民生 2

〈突發〉有人派投票錢叫大家投何妖一票

最起碼嘅blackblock 豬嘴眼罩頭盔，一個背囊放得曬。琴日絕大夠數人都係冇
連自己帶少少gear都唔敢，咩心態好明顯啦

琴日水砲車一衝，咪又係全部人走

已經唔係數量問題

摺緊紙鶴

同埋有好多人冇豬嘴係一個問題 落到場成日都叫有gear既行前 但有d人唔想行前 所以就唔帶豬嘴 冇豬嘴一放tg真係好難頂

Push

前面有槍就唔搏，fa比人炸傷左

係既，認同！

真 後排跑 中排唔知咩事又跟著跑 得翻前面..

我知你指咩 但我都係指翻實際頭幾排情況
好老實 鐵盾同傘陣比 打陣地戰都死啦

無大台下要一早定目標，一沖佢地緊係驚，而且佢地個時未敢開咁多唔同子彈同實彈。但沖呢個概念一定要有，小狗人多一定沖到佢地仆街都得。但一定要大家團結，要走一齊走，要砌一齊砌。

前面唔知係有狗臥底定點，成日9叫走呀 咁就一堆人調轉頭走
又或者隔2條街見有十零隻狗就叫晒全部人入隔離街，點知隔離街又係有狗守住，結果就係成條龍散晒

我都明，大家出於熱心唔想有人送頭嗌跑... 無裝拉低口罩上行人路路過唔多口，可能降低送頭機會...

我覺得果時無而家咁戀戰7-8月大部分陣地戰都係18-20點之內完，係71 721 728呢幾次拖到去23點

同埋啲狗喺7月中開始曱甴已經係鳩開槍，721上環放題我到而家都記得

但果時傷亡比起而家少好多，每次都唔多過50人被綁架，而家次次都多過100個(都同佢鳩咬和理非有關)

所以要做返啱嘅事去保護最前線嘅手足

呢樣嘢78月一直都有做，係9月開始就無咩人做

想提返前線

水炮車真係要走

吾知帶動大家數12，12 work 吾work呢？

另一面咁睇，好多時根本無乜人打，連cosplayer都少個一個tg就收皮嘅，就唔好叫人打狗啦，之後又扮大佬發悔氣話乜鳩”唉又話反抗打狗唉又走”，屌你睇下環境地型分析下自己人先啦
當然我希望想衝嘅大家唔好灰，總會有依一日啱時機俾我地衝

屌你老母 你都識講啦 水砲車呀

其實有時候，大家都知邊啲係真手足，邊啲唔係，最怕係佢哋有槍，同埋自己人都會醒水，睇情況走，不過有時見到鬼，都唔敢講，同唔會太理會，同捉，因為係前面跟本分秒必爭，冇咁多時間比我哋去諗同做其他嘢，上過前嘅應該都知，會有少少緊張同警覺性，琴日大家都辛苦喇

同埋，對唔住啊，我今日出唔到去，琴日完咗中環係旺角比狗包搞到2點幾，有啲攰。

係咪搞錯左啲野
豬嘴本身岀得黎就要戴啦
冇豬嘴果班係想做乜

打水炮車 你有無好計?

究竟張圖係幾時既事黎

612 好似係

你張圖同而家個分別係未推到一半就TG子彈放題
行到一半就要開遮下半身避子彈
仲要而家D中國制既TG濃度高到

我相信好多人都想衝，只係欠缺支持

係啊 但有班人見到有豬嘴唔行前 又屌人裝備撚

勇武唔係包容二百萬人意識形態？

唔關個體人數事
點拉得哂

Be water 係有目的，放火拆鋪，做完之後唔理成效即走，九龍成功過好多次啦

問題係吹雞岀維園遮打
有咩目標呀？摺紙鶴？

其實612個班勇武係最有輕驗 大部分都係經歷過魚革

612大家都好有目標
同71 101 一樣 其實728元朗都好有目標 但果陣仲未用魔法

冇成熟軍師點贏

畢竟琴日supposed係和理非活動，我諗好多和理非都handle唔到呢啲畫面，一見到狗就跑跑跑，明明我哋人數多佢幾十倍，水炮車又未到，無目的亂跑跑散晒個隊形其實同送頭無異。

你叫人唔跑唔等於會打
咁不如跑快兩步比機會人地走
唔係你受就梗係講得易

我地可以唔逃跑嗎？既然和理非無力還擊，我地可以手拖手一齊坐低同班黑警講：我地支持自由民主，你地可以拉我了。我地甘多人，企定定俾佢地拉，睇下可以將我地點

跑唔係問題 但目的係邊到 由銅鑼灣跑去灣仔 去到灣仔見到狗 再由灣仔跑返去銅鑼灣一d都唔好玩

家陣個問題係對面鳩射中国制 tg 同埋子彈，衝都好難贏，除非有人數絕對優勢同埋對面未成形

原來軍政府宵禁仲可以有和理非活動

新聞話人少左, 好似轉曬遊擊。

到底香港人係出嚟走佬定反抗

on9, 一定拉撚晒

但你有冇諗過後排俾狗追個啲
真係會因為你地行得慢
塞住左 走唔到

大家企鬆D，中間吉翻條路俾勇武走，唔好見前排跑就跑散哂，勇武走完，和理非再聚翻埋，唔好多口，和勇合一，大家做多小小企硬，隔離嗰個都冇咁驚

黑警都進化左，唔好懷念過去拉

因為"不被捕不送頭"呢啲字眼影響好大
仲未計有啲冚家剷笑人唔知做緊乜,衝上去送死

甘你老母，弱智仔

甴近平

捉實手足係打陣地戰先做到，但依家又話唔打陣地戰

無錯，狗都會驚。只要我地一齊上。但現場99%既訊息都係走，再加上驚所以下下恐慌性逃走。 我地要建立一個訊號，當要進攻同反擊既時可以快速有效咁傳遞。

我有個建議，拎啲防狼器去，拉着好響v v聲果隻，比啲真前線手足。 當行動既時候前線認為要反擊，就拉響佢。 姐係代替大叫打波有無人跟隊，其實二三線好多夠膽打狗但唔齊裝又或者同和理fd行既手足，咁呢類既人聽到就即番轉頭。共戰黑狗。

呢方法仲有一個好大既作用，行為係會感染其他人，你見人地唔走，你都會定啲來唔會走

依家真係亂9咁開槍 真槍都射埋
佢無任何顧忌唔使近指引咁打我哋就算衝都真係好難贏
損敵1 自損100

就算佢跑返去自己條防線
跟住亂寫tg 橡膠彈
尤其依家tg 大陸製造會著火高溫
真係會打死人

衝又唔夠打
唔衝更加係挨打

咁依個就唔係逃唔逃跑既問題,
而係當離開左最危險時刻之後應該點

之後比大圍捕

同埋咪撚再講話喱家乜乜乜放題點同當時打陣地
on9 612同721放嘅數量一定唔會比喱家少
唔好成日將陣地講到冇撚用咁

其實頭幾排肯衝，後面果班就咁跟住跑已經好強勢，風險又低

不嬲捉心理！

be water一開始唔係走佬代名詞
只係個個都用be water做藉口有狗嚟就叫人走

琴日發夢路過，傘陣衝前打狗救人，個個full gear，埋到20m 距離，都畀子彈加tg射，之後得番前排少數人，中後排飛到跑走晒

唔係想講咩，只係而家就算你full gear，都唔代表啲咩

同意
人多係人多

但面對緊噴火嘅催淚彈
任意開嘅各種槍
水炮車一野射撚散

以前嘅畫面只係有機會我地冇把握好
其實冇得冤

咁跑法係唔會避到最危險既一刻 去到邊都有狗 你只會不停跑 玩兵捉賊 雖然大家都明個問題係邊 但就解決唔到 你冇理由無啦啦叫一大班和理非去變勇武去打 所以就會變到每星期和理非係咁跑步 勇武又喂住跑 之後比人拉

推！追返班狗！

六月果陣應該未混入公安，武警果啲
勇武又多
而家速龍撈左班公安打得仲狠

依家班狗見你一大堆人一定拉開距離鳩射先包抄

班中佬和理非都敢打狗救人，後生仔就

612 黑警由你玩玻璃玩左成個下午

好認同
搞到明明咩都未做就好撚攰

你都答左自己，問題大家都知
亦都唔係咩新鮮事，而事實就係大家都未搵到新方法/ 唔想做已知既方案

思想成熟嗰啲 梗係點人做 自己唔去做啦 科科

依家啲狗開真槍 有一定嘅恐懼架啦 ，6月未開始開真槍所以啲人敢沖

和理膠走先

係 所以都幾灰 已知唯一可行就係全民變勇武 但冇可能

少少睇法 有錯請輕力啲屌
會唔會係有左‘企疏啲’呢個諗法，就令到好難衝
企到貼一貼 第一排拎遮拎盾 第二排捉住第一排 唔好比狗捉走 如此類推 再後幾排就用遠程魔法幫手推進

因為做文宣果班點人地岀去維園，遮打

認真 唔可以再拎6月出嚟做比較，之前你佔路佢都唔會即刻射彈搞你，而家未聚到人就tg, 埋身就真槍, 幾勇武都會知道係武力唔對等吓真係唔會打得贏

用個心堅持，用身體盡做
直到有突破口之前都係咁

我唔醒，只可等大家諗/搵新方向
灰係灰架啦，但依家真係死結位

問題係後面唔知前面咩事
前面話退
唔通仲唔叫後面行快啲咩

如果個個都唔退
原來前面係水炮
咁真係硬食

唔得啦宜家會開鎗

習曱甴

講多次 退唔係問題 但如果無止境咁退就好大問題 永遠只會不停跑

武勇照有武勇做。游擊快閃照游擊快閃。
但和理非果d唔係快閃，係落慌而逃，我地和理非爭氣d，唔好再跑拉，好嗎？做返我地可以做既事，我地身上得把長傘，口罩，驚咩？可以出口咪出口理論，否則就企定定，我地就算人少時，都有幾百人，頂多咪跪地舉手，上到報紙，睇下係我地7定黑警7。我地係沒跑既理由架。成日話咩跑得慢會連累前線，根本前面就沒set路障，沒前線手足，得popo防線，而我地又咩都沒做，點解要跑？唔好再叫人跑拉。企鬆d，一齊留拉。

而家d狗亦都狼左好多，以前都有得對峙下，而家一嚟就被黑警衝到散哂冇哂方向。

我同意
不過後面退，好多時係唔知咩事
啱啱落場
都未去到前線
已經係咁話退
老實講
狗都未見到隻

尋日基本上有7成都係得基本口罩
仲比人叫有gear走先 心諗明明先岩岩開始

你真心定假膠？
之前8月5
大愛死阻膠何式凝個臭閪同你一樣
叫班手足響天水圍警署外9坐
結果拉撚幾十人
佢個臭閪走甩左

你咁鍾意坐就自己去警署門口坐
冇人阻你
但你唔好害手足

而家班狗理鳩咁多
直頭邊個方向有人鬧死黑警就射幾粒tg
一路行一路射旗都唔使舉

老實說，香港人亂送頭抵死，更加之抵死是嗌每一句口號都係錯。口號錯誤，行動自然錯誤。最近興起的「解散警隊」錯到離撚晒譜。解散了誰來頂替呢？解放軍入城囉，深圳武警、城管囉。如同偽港獨要取消「基本法」一樣。取消《基本法》咪行中華人民共和國憲法和法律囉。

正確來講，《基本法》是要修改，以達致香港建國。同理，警隊是要問罪，而不是解散。應該整頓警政，改革警隊。將警察降格並正名為差役，剝奪一般前線差人持槍權力，立法限制差役當局權力。另外，特設人道罪行法庭及檢察局，專責將警隊由上至下逐一調查審問定罪，有意離職或需要退休，則優先處理。未接受調查者，一律帶罪執勤負責香港日常治安。

故此，應該是嗌「審判警察 問罪問責」，「清算差人 擄掠姦淫」「皇天擊殺 香港警察」更佳。

#審判警察問罪問責
#清算差人擄掠姦淫
#皇天擊殺香港警察

（十萬火急）有咩同遊行一樣咁重要？！？！

同齡圍爐

一定要磚雨?
夠時間準備?
可能對家太口乾
可以請佢地飲汽水，咖啡之類呢
例如大廈出面既垃圾?

面對現實啦 你知唔知捉左幾多個啊

推,真

推 真

絕對同意 宜家做既野都好被動
好似堅持等政府讓步咁 又唔知做緊咩

其實而家打法都係陣地戰，除咗101 104開花之外，我哋一路都離唔開陣地打法

因為十一月二係所有人都大叫和理非回合呀

所有 Gear 撚都係防自己 only

𨳒你，你用手指衝呀，你去現在試呀吖笨

be water 係因應情況
做最佳行動

所以be water必然係無錯

只係你理解唔到最高心法

佢

班狗開槍，點衝？

老

母

然後話返前線咁細個

我唔知你指緊係邊類手足，如果身上有其他要事要辦既應該就走，唔可以輕易被拉。但我講緊既係班手無寸鐵嘅和理非，一受到popo截擊就無頭烏英地周圍跑，就算我哋被拉，又告我地咩？唔通就甘repeat repeat上街，受截擊，逃跑，然後返屋企？

啲人聽到少少聲唔對路已經停係度跟住調頭走

對唔字我會成熟啲

啲和理非仲要多數Full gear
企得勁後傾計
間接高估咗勇武人數

發夢開波冇耐啲狗就發情
身邊嘅人係咁叫快步行 唔好阻住後面
佢又講得啱 因為我永遠都唔會知後面/隔離條街發生咩事
但最後發現個夢似係跑馬拉松嚟

無計，就算佢地得十幾二十個人，而家佢地可以隨時近距離開槍，真係係人都會驚 之前果D真係命好死唔去，而家真係唔知有冇咁好彩

你呢句真係冇得駁

和理非一聽到調頭就調
除咗驚走唔到
都驚前線走唔到
被迫要1212咁走
佢地好難知前線想走定反推

示威者唔係日日都有九龍灣水平
打到啲狗落花流水

P牌推唔到 不過真心希望多啲和理非進化
勇武要人呀喂

靈魂出竅見到前面話要退後 但一嚟後面好多人 連一個手位都無 仲要尋日水炮車係喺後面嚟所以後排其實都會一下變咗最前 唔跑唔退真係唔知可以點

學校sem1已經就尼追唔到，不過我覺得香港重要啲，我想同你哋見證香港民主、幸福、與自由，

生於亂世，有種責任

身在戰場，心不由己

冇人想冒住風險比人拉，比人捉，受傷。
甚至係輪姦，或犧牲

我係呢個時候，唔想平行時空，又唔出尼，做和理非又睇住手足一個一個咁死，我更唔想呢道邊咗新疆，比大陸統治，我唔甘心，我唔想我家人、身邊嘅人、甚至係全香港人冇咗自由，咩都要比人牽住個鼻尼走，

我真係唔甘心，所以我想同大家一齊贏，成日見到金鐘連登m記圖，我真係想係煲底打贏之後，有得同你哋金鐘m記 2.0

手足既gear真係gear咩
你搵下對家果d比對下
on9冷氣軍師真係當打機

以後圍毆好嘛 好似呢張gif咁 1次2次就夠

其實琴日係灣仔附近係有衝過
不過真係頂唔順中國果隻山埃煙

同埋準備再衝一次果陣啲狗back up到
成百隻狗操返轉頭先焗住走

利申 上網睇直播

推呢個 要多d行動post戰術post

果個唔係71咩

既然走唔到唔係應該更加要集體向前反抗？

而家都冇目標，你都冇必定要留嘅理由就只有走

講緊有同冇嘅分別呀
冇豬嘴果啲岀去托柒？

112發夢見到其實都有 不過啲人沖到去真係仲未有決心要打

究竟點樣先可以突破到呢個極限

捉鬼會引致前線之間冇信任
但唔捉鬼嘅話就一直比鬼點條黑路 點算？

你當我弱智低能左膠天真都好，反正沒大台，我只係提出意思大家討論，如果呢度多和理非，我希望可以一齊諗下點改善，逃跑係為左咩？因為身上有重要物資？係有目的地快閃，擾亂popo怖置？
如果本身就係和理非，除左上街表達憤怒，沒其他任務，點解要跑？前線都唔怕被捕，我地又怕咩？我地要擔心既唔係勇武手足被補嗎？和理非可以冷靜d留底, 就算被補，有可以告到咩？

朋友同我講左一段時間Object臥底新招

我都冇跑, 啲人仲係度屌人唔撚跑快d

以後咪撚再話俾黑警聽佢哋跌左嘢，害撚死大家呀

衝要快，唔可以衝五步退一步

幾百人對幾十隻狗都走
仲大大聲話香港人唔怕死

和理非走都走唔切

和勇比例好極端，琴日灣仔教堂我諗1000:20左右

逃跑係佢地捉人既理據之一，係街坊既就做番街坊野就得（即係唔好走要慢行）,做野果啲，就自己執生

張圖幾耐之前，依家班狗第一次開花衰過之後，有見過佢地仲會咁樣落單咩，依家你人多，佢地就玩陣地TG放題橡膠子彈放題，人少就係狗車/私家車兜截追捕，根本已經唔同講法，每次未集人已經重防又搜又拉

頭一排拉左 第二排頂上咋

好多都係個體黎，無群體意識，比人捉左又無人救，所以上前線最好組多人小隊

咁你自己有無呢個決心？你憑咩話人？你有無講過要時代革命？

上網尻up無刑責好似你咁講到幾勇武都得呀

琴日打機見到個13歲肥仔係咁大叫人唔好走....

你張圖係幾百人追二十狗
到依家係三十狗追幾百人

之前目標好明確係立法會
所以會衡
現在冇目標要守先會見到幾隻狗就走

宜家後面冇咁多人
好無奈 但係係事實

嗰D人本身都唔會打
我寧願佢哋走定先

噚日見到set完rb,之後就齋企

大佬，而家黑狗都武力無限上升
未聚到人就支那制山埃放題加鳩拉
好似張圖咁俾著而家開埋真槍tim
呢個時候一定係轉換到地下化

點解垃圾comment都咁多正皮

第一，我冇你咁冇包伏同勇敢，但係怕死我都會，但係我依然會出尼，我唔出，唔通等啲公公婆婆，有家庭嘅人出？對唔住，我做唔到，我唔捨得佢哋犧牲自己，而我有手有腳又等佢哋出。

第二，如果真係會衝，我都係會等一班手足去，我先會去，如果明知而家正面衝突唔可行，重要去送死？

人哋有槍嫁，我哋都試過諗過衝，但係佢會射 tg、槍，無論係裝備、武器、後果，我哋都唔夠佢哋尼，重有，唔好意思，我真係冇計劃過開槍殺狗，同埋出到去，其實每個人都好驚，根本唔會有咩對策，我哋都只係會諗，而家點，下一步要點做好？唔會真係講到出去，做咩，真係點迫政府跪底？

如果真係要指責，你出埋我嗰份啦，我唔係生出尼比你屌，我唔識講，真係唔係話你想衝就衝到，想做咩就會做到，你明唔明，我哋都係會受傷嫁，我哋咩防具都冇，隻手得隻冰袖。同一把遮

個個都等人做，最後大家等死
唉 真前線就嚟冇哂

其實荃葵青區大遊行
已經係最後一次可以打到呢個局面
我都好期待將來可以有返7.21 中上環同7.28元朗嘅水準

唔一定要埋牙打 先叫勇武

真無 走都係拉咁多 衝反而更加好

其實有時見到啲狗準備帶罩個陣衝前有冇得諗 等佢地唔會咁舒服企定帶完再尻射煙 當然要睇現場情況人數

唉

打狗可以係一個目的 打完狗都可以be water 所以be water根本唔係見狗就退嘅籍口

9月之後士氣差咗

我認為而家唔好武力問題，而係士氣問題

9月以前我哋根本唔驚佢哋開槍，因為我哋識得善用rb/盾擋子彈，令我哋可以行埋去打曱甴。

但而家個個都唔敢上前，唔敢拉近距離到攻擊到曱甴嘅距離，我哋一嚟就係100-200米距離對峙，完全無反擊機會

78月我哋係主動拉近距離，務求唔多過20米，起碼可以扔到佢哋先

長期人手置頂

勇武 係港共逼出來既

真心愛香港既 係一定唔忍心唔做勇武

如果個個都係咁諗就無人出

嗰陣連中後排都執起舊磚一齊衝

利申: 夢境

其實full gear真係基本，佢全部武器都有機會射死你。更加唔好講我哋嘅full gear同佢哋比只係低級裝。

唔明點解次次都要逃走避開班狗…
係，裝備係差過班狗，但人數明明係優勢…
點解會不攻自破

推！

呢場運動有好多都係98-01/02都有

要怪就怪班中排睇到發生咩事 但係尻跑 跑到後排睇唔到既都跟住焗跑
出得黎就預在會見到黑警架啦

一見就跑 不如咪撚出去啦

搞到勁恐慌咁 見到車就成班人跑

就算和理非都係得水炮車 / 衝勁盃先需要跑走
千其唔好一見狗車有狗落地就跑，200/400米對大家黎講係安全距離

應該善用和理非跑既機會反制

推到大家有覺悟

Push!

真心太多叫人走叫人跑步撚 得兩架防步落地都要跑

速龍同防暴唔同 每次武力又唔同 好難講

呢樣嘢好重要 唔可以永遠都跑 推

出過post屌
次次係咁浪費人力體力

搞到好似為出而出咁 寧願真係肯打既先好出 其他留屋企做文宣好過

人數少左咁多
點比呀

10000:2就差不多了

要自己組隊先有信心打

其中一樣嘢係由開實彈開始好幾個手足中槍，之後就好似就返返跑嘅階段
但我反駁唔到佢有槍點唔驚

利申反對暴力

情況完全一樣 完全唔知咩事 後面就係咁嗌「快D跑啦！屌你老母！後面重有好多手足塞住啊！」，其實完全唔知後面係咩事 有幾多狗 追到去邊 重有冇追緊都唔知..

其實真係唔想次次發夢都淨係跑

所有人追鳩佢老母啦調頭跑滅自己威風

如果6月個情景代入而家
射左幾十發像膠子彈啦
仲比你推返轉頭咩

香港人一日特破唔到心理關口，一日唔會贏到。雖然話我係冷氣軍師，但要面對現實，等於踢波一尾守，最叻果次都係打和，永完贏唔到波

Haha 感謝讀者 滄頡提供笑話

圍中聯辦果陣d 人係冇gear都行去圍 視死如歸
而家比你戴埋6800 咪又係大把人狗縮
加上黑警 唔會再同你守城 永遠只有攻城
要打都難打左好多

要贏既經濟攬炒先係正路

其實真主線係「經濟殲滅戰」
衝贏防暴狗有士氣效用 但冇戰略意義
反而引佢哋出嚟 已經好冇用
防暴狗一出 嗰區嗰日生意玩撚猿
勇武嘅就去裝修紅藍店
和理非就去引防暴出現同保護裝修佬
平日就大膽嘅去整爛超市紅藍資本產品
細膽嘅罷食罷買罷用貼牆貼紅藍資本產品貼紙
務求令到佢哋一毫子都冇錢賺
黃絲全部用PPS交稅
令到政府一毫子都稅收唔到
而呢條真主線 我哋要嘗試考慮同埋諗方法改善嘅 就係減少我方人員損失

嗌 3，2，1
手足沖呀

就好似太平洋戰爭
日本諗方法殲滅美國戰爭艦艇
美國諗方法摧毁日本運輸船隻

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

衝呀

反抗

就係前面退緊跑緊戈時先叫中後排行快兩步，咪慢慢行。一班冇risk既中後排塞住前面full gear手足既退路，點解唔叫佢地行快d？如果前面唔撒都唔會叫後排行快d。

都係個句 退唔係問題 但好多人心態就係不停退 無諗過有咩意義 咁先係問題 結果就係退足全日 跑足全日 比人拉兩百人

有時見到人set 完rb 企係到叫號 幾隻狗一衝過黎又成班走 都唔知有咩意思

係咁話出黎唔係散步 叫人行快d 如果出黎係為左玩兵捉賊 寧願唔出好過 香港人心態上根本未ready 話知你跑得幾快 總有失手 攰既一刻

唔好話我只係識批評 冇比意見，就係我自己都諗唔到 而家唔係策略問題 係心態 呢樣係最難

老實講唔係衝唔係打
對峙完放tg就走
咁不如唔好對峙一警告即走
一係完全和理非一係一齊打狗
而家卡係中間每次無幾百手足
完全無意義

從第一日開始學術研究研究到而家，我地多人定對家多狗。

嚴正聲明：學術研究，請勿模仿

瘋狂亂走等啲狗都亂追

721 811 831

重點係有陣時我地啲人分散哂吖 如果唔行快兩步 聚番啲人 啲狗突然中間出嚟 會再cut一截 到時更加多人俾人拉 真係要衝要打 都要夠人先得架

有時見到啲狗只係落地，大家就向後跑，我都好唔甘心
利申我都怕被人打被人拉，但我成日覺得我地人數咁多，一齊圍住敵人行前一步佢地會比我地更驚
希望會有呢一日

尋晚旺角班狗俾人撚到

1

明明敵在明我地在暗,應該狗驚過我地,係方法錯咗

事實上係夠人都唔會衝唔會打 唔好再搵藉口啦 認真面對自己既問題 場上面99%人都係見到狗就會跑 人多都係得個樣

除左方法 仲有心態 大部份人未ready 時代革命真係口號黎

成熟既企曬去後面等我地呢班condom衝,明既

好撚同意
就琴日
係咁叫人跑
唔好向後望
我屌
未清楚件事停低望下都俾人屌
仲有維園入唔到
轉場去遮打
突然間又係跑
前面有架私家車調緊頭
見到我地係咁跑就話
「有冇人要上車？」
個下其實好warm
但係有個手足話
「快啲走喇，咪撚阻住，屌你老母」
個下真係sad
我明嗰時大家都緊張
但係對自己友啲態度應該好啲，唔該
人地唔驚你有冇帶文具喺身
有事即刻幫手
真係唔好亂咁屌人

香港人，還拖

有d態度仲要好衰 係咁屌前面行得慢 撚有得屌架咩呢d野 人人能力都唔同 注意下自己態度真係

香港人
還拖
所有人每時每刻帶長傘出街
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

大家唔敢升級,包括我

班狗已經進步咗冇退路留俾你, 我地唔進化就等被淘汰, 不割但係事實